何君堯已完 祝PC25116早日康復啊

PC25116 LUI Chun-Kit
祝早日康復
何已完心地真係好

希望大家都用自己既方法表達祝福

何已完

pc25116

請大家支持何已完

重申 請大家支持何已完

雷生同何生有私怨 ?

何以完

< 關公災難> 呢張相其實可以KO何君堯

何生原來係偽藍

何已完有冇違反起黑警底果個禁制令

我都好想知好搞笑

愛國愛港冇事